## Publish ke Server

kalo males publish manual, langsung merge ke branch release aja... entar otomatis ke upload ke server ( proses upload agak lama, sabar....)

#### DAN JANGAN LUPA CHECKOUT KE MASTER LAGI (JANGAN NGODING DI RELEASE) :)
